有冇人認為應該移除留言正負皮

成個post既正負皮還好
起碼唔會一面倒得咁厲害
起碼啲人都識留言評論下

但留言正負皮真係好過份
99%都清一色正/負皮
剩低果個禁錯制
然後啲人入黎一望 咁多正/負皮
就先入為主覺得岩/錯
尤其呢到啲人一啲獨立思考都冇
主流覺得乜佢就覺得乜

成個post頓時變得毫冇討論價值
真係好鬼低汁

有無諗過本身個POST就無討論價值

點解直接冇左#2個留言

直接評完先可以睇結果咪得囉

magic

都係一個好主意 又保留到原本個功能
起碼唔會因為其他人而先入為主